城大正式篤灰火魔

推

shitty

班學生守撚住 班仆街就係背後桶一刀
有冇人可以搵番班垃圾嘅黑材料出黎

郭位

push

DLLM 垃圾城大

重要 推比住hall city 手足睇

賤格到呢

千祈唔好破壞CCTV呀

屌你老味

Push

邊句篤?

我估係#2第2段必須通報？

棄城守理

POPO明正言順入城

城大大把NDS

郭位 DLLM

，

去poly/bu

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

小心呀

聽日係咪要打city

正pk

樓主係咪fuck 上腦
唔通要人公開支持
仲推上熱門

郭位可以去死了

收皮啦兩邊都要守呀屌你 當shitty係乜嘢

快啲搬位啦 同埋唔好自己去拎 搵第二啲人幫手

聽日最後一日黎明
大家流動啲都得

攻城啦，入去裝修

出賣學生

2100 據Admin渠道再確認，城大校方已報警，未知防暴會否有進一步行動，但不能排除進入校園的可能。

佢講話要通報喎 都唔只支唔支持啦？
即係俾曱甴入城大喎

今日poly 聽日city

城大同又一城

唉
城大賣學生 可恥

篇野主要係無啦啦燒鳩a3
答唔答到我為乜？

篤灰u

不過都係果句
唔割
有事守bu/ poly算啦

屌 垃圾
叫同學仔快d走人清物資

屌戇鳩

Shitty 不意外
記得遮好先玩魔法

燒埋行政樓啦咁

其他大學...
暴大有校長副校...革大衰極都仲有院長...
其他真係...
唔緊要!!! 出面好多社會人士、大人、舊生支持你哋架會繼續送嘢俾你哋!!!!

校方主動報警出賣學生，城大手足真係不宜久留

City已經唔安全 有人玩篤灰

姐係你想大學扮盲睇唔到？

郭位我屌你老母

城大今獲真係連I 大都不如

報串狗

想引起內閧 請保持冷靜

用字呀 佢用到必須呀

痴撚線!!!!! 推班學生去死!!!!

仆街

屌 垃撚圾 手足清理校內物品
然後再決定棄唔棄城啦

城大手足小心

通報相關政府部門呀
唔係警甴 唔通報比食環呀？

學生報警已經會比藉口 警犬入去

到底有幾無良既學校 先會落咁既決定

？？

?

屋企要人

郭位
推到城大手足見到

校方真係好仆街

我作為city學生我接受唔到呢樣野 我個心好痛 我地做錯d咩

仆街 推班學生去死

shitty真係shitty

唔好咁玻璃心啦 寫左「必須」都未必有人跟 法例又寫必須遵守交通燈 有無人守？

失蹤人口玩報警

我今朝係現場 我好後悔我早走左 我知仲有好多手足係入面 我無助到痴線

識唔識人

通知佢哋

依加知點解城大學生咁憎shitty

屌你老母痴線㗎！送自己學生死

shitty絲表示無地自容

失蹤人口原來去左報驚

除咗city有邊間通報過呀？
拆咗個校長室死人郭位先話出聲譴責 追究到底
唔拆我都唔知city有校長呀
city冇當過自己啲學生係人架

係校長shitty

仆街城大

城大校長真係好撚仆街

準備守城

你啱。呢個時候唔應該捕風捉影。

又想申請裝修

Cls

已經盡快spread緊 唉
我好想係假消息 但係email都出埋

仆街校監制 搞到八大校長染紅撚哂
垃圾城大校方

宿舍有火魔係人都知啦，重點係班popo想唔想入同入唔入到，你守住咪入唔到lor。

小心有人報警

Tui

唔好守city啦
去poly啦

講過好多次 你地唔同中大

咁呢啲唔出聲 大學只係隻眼開隻眼閉 比返啲情面學生 無話同意你所為 只不過宜家大學發聲明 唔再隻眼開隻眼閉 咁你都無得怪佢 因為道理黎

認真 不如一齊去bu poly

學校人又唔出黎，唔支持都算
重要督灰
枉學生當學校係家日守夜守
Dklm

城大校方我屌你老母
恥與為伍

奶共台狗郭位
同强國魚有咩分別

乜撚野道理呀
呀sir

割位

邊有話督灰
大學比人燒唔通報咁要點做

再見shitty

救下city學生，而家好似難民咁
學校當日催淚彈射入校、學生比人捉
一句聲都無出過，校長出黎講一句都做唔到
仲要報警拉學生，真係心都碎。。。

轉場，城大地理位置冇咁critical

其實對局勢冇關係
黑警要攻有冇報警都攻
不過照屌shitty管理層

#CityU 1➡️6
🛑校方已報警
🛑預計短時間內會有警力增援

仆你個街

有冇人可以綁住佢去前線食Tg

郭位你仆街啦 你有為city付出過咩？

CITY可以佔高點

推 要小心隨時打

你搵到佢先算啦

棄你老母個閪啦 果到我屋企來 你唔撚守就死番去你老母個閪到啦

哨only is ok

屌你老尾

甴種狗

屌你老母郭位你條粉腸台灣人，走去奶共奶極權

推

死一個綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

學生玩火魔要保護好自己

郭位我屌你老母
平時就潛水
關鍵時候就出賣學生

郭位係垃圾都唔係今日嘅事

根本個校長就唔會幫我地 你守終有一日佢都會篤灰 仲未計入面有冇鬼

真。shitty校長

冷靜啲先 報警唔代表會攻入嚟

冇必要為咁既學校守

個垃圾校長

未有反送中運動前 校園或hall有咩危險品 學校都會要求學生通報 等保安盡快清走 如果你係lab technician 危險品處理更加嚴格 咁學校揸返正做都有問題？

dnlm

城大校長係真仆街

屌你老母郭位

咪講撚左我唔守 你地咁鐘意守間篤灰校自己守

shitty 屌你老母
點解d高層可以咁廢

仆街郭位

一個篤灰post 成班風向撚失敗撚就走出黎 叫人棄城
成班垃圾 好心就自己去達之路同歌和老街睇下咩叫抗爭先啦

班狗衝入私人屋苑 就係因為大條道理 拿正牌都唔攻

屌Hall5 Hall Ma
啲人避tg入hall5要人拍卡先入得

On9

林鄭夠搞鳩香港啦
你仲唔走？

報左警，同學要小心

其實理大都遲早會篤 校長紅到黑
畢業生帶口罩上台佢直接唔握手請佢落台

城大執柒左佢啦

九唔搭八嘅 搵好啲比喻啦大佬

香港少咗間大學？冇人報

建築物內用火魔，其實有機會燒死手足，有無人考慮過呢樣野？

揀錯學校

城大真係垃圾在高層 有啲lecturer都好黃 但啲管理層
咁樣出賣學生法 真係咪撚怪啲學生無咩歸屬感

利申 對城大無好感的城大人

可恥

鼠王落地獄啦

問題係而家交硬cctv 城大手足係咪一開始就預防左先

停了課就不應守，BE WATER。

屌佢報咗警啦仲兜 食撚屎啦

ALERT🚨 20:40 城大校方已通報警方。

Wtf?

浸中手足將會全力支援

浸大手足
幫幫city

係管理層問題

唔好眨低學生

清場啦

2100已經報左警啦

真係愛City嘅一向都好撚憎啲垃圾高層

唔好守SHITTY啦 校方都唔撐既
留守好危險 CCTV 秘道
全部會話哂俾狗知

如果佢懷疑有人用呢啲材料黎整汽油彈 佢咁都唔報得警？

2100報警 必須呀 依家跟左啦 仲好意思講
你中文係唔係炒左呀

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

shitty真係shitty但係城大仔唔係shitty仔

學店

搵清楚係咩人篤灰
係高層定係保安
定係nds

不過高層責任走唔甩

咁你想佢點做？ 見到成地電油 明知用黎整汽油彈 咁可以點做？

我就一早blk咗上面個柒頭
唔使同佢嘈

邊撚個話大學安全

唔想見到咪叫人擺去第二度
篤灰好大件事

當city係家？唔撚係掛…

tui

係囉 又唔見暴大整埋投石機都報警既

而家乜撚嘢時勢啊

佢真係神級五毛黎
Blk鳩佢算鳩數啦

條仆街3毛黎

你明明係傷害緊學生同學校嘅感情啊

學生就算畢咗業都唔會對呢間學校有歸屬感㗎

屌上面條毅進甲甴出番去啦
大學關你撚事呀
中學都未畢業啦

屌佢老母！屌佢老母臭！屌佢老母臭化閪！

我諗城大好快自毁

屌 blocked

一句，城大要唔要人？

咁呢個係大義滅親嘅問題喎 正如你見到你屋企人有晒吸毒工具 但又未見過佢吸毒 咁你會唔會報定警 拉你屋企人？

城大快啲走

吾城手足快走

有無仲係城大手足講幾句呀
走定守呀

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死

現場無人 準備撒走
ps聽現場手足講

點撚樣呀呀sir 個個Reply都收咗錢咁鬼

理大個校長咪一樣有分別咩
你估唔會篤？
依家中城真係準備得好充足

講唔掂就5毛 咁如果你話而家因為係抗爭 所以任何人只要做出損害抗爭者利益嘅行為 就叫5毛嘅話 咁吹你唔漲

真係無咩覺得shitty學店一間
推上去俾城大人睇到

城大特別危險，個校長咁仆街

城大背判手足

Shitty

唔會 佢又唔係販毒
----

btw 決定要守一定黎 一方有難 百方支援

背叛

城大手足 記得保住澤安陣線 有小路快速落長沙灣離開
城大校宿旁邊澤安有條冇乜人知既小路落長沙灣架
保衛好撒離路線

City要人啊

唔好燒學校就可以

City手足
唔好灰！我地喺度！！！

跑得快5分鐘到長沙灣

真係要人 樓上有手足話撤緊

屌你老母垃圾大學
利申 城大學生

咁都鬼？ 只要任何人做唔乎合抗爭者嘅期望嘅行為就可以當鬼當五毛 你無可能迫每個人接受你嘅抗爭理論

撤你老母呀

同學校管理層死過 攬炒

自推 唔係叫手足走
但一定要有撤離路線

咁祝你好運 利申 當年我諗都無諗過 就報警拉9左我老豆

咁你唔接受可以死撚番出去未？
立即番上床訓教得唔得？
咪撚阻住討論得唔得？

依家已經開始左5個月

城大係咪將個責任同壓力推喺其他大學高層度？逼中大都要篤灰？

城大要記者

城大要記者
推

你就係堅持死守嘅前線？
可唔可以答我守住city有咩戰略意義？

shitty真係shitty 郭萎你幾撚時死

呢個係forum 唔係你同朋友之間嘅bitch talk 你唔岩聽就叫人走 咁同中共人大有咩分別？

無嫁 見中大守到自己咪唔想守唔到
意氣用事嫁咋

守黎託
最重要手足安全，家下前後受敵呀

well said 唔係講嘢勇武就可以亂咁屌鳩人老母
除非係有心挑釁啦

Shitty同shitty仔(手足除外)一向都係垃圾黎架啦，宜加打緊仗，我仲見到住hall班shitty仔周圍玩，平衡時空，屌

人在city 好多人都唔明整咗咁多嘢點解最後話撤就撤

唔好燒撚左shitty
狼英同郭位死慳爛慳先有錢起獸醫院

你咁撚唔滿意咪出番去囉屌你老母五毛
依到冇人認同你呀
唔撚洗係到柒啦
都冇人得閒同你拗呀
你攞我同中共人大黎比？
咁你同我持相反意見我有冇8964你？

做出損害抗爭者利益嘅行為就唔係同路人
你收皮得唔得
blocked

有人提出攞哂啲嘢去poly
咁又唔哂嘢之餘又保護手足 點解堅持要守？
加上BU已經撤咗

咁你地諗下點解要燒自己大學先？

照守city 同bu手足合力 不過唔好死守 睇情況退去BU果邊

大家小心

睇到呢個比喻都知咩事
走啦曱甴 黃咗無錢收㗎

除非政府回應五大訴求
否則唔會有最後一日嘅出現

正式準備開波

全世界支援城大

Bu都撤就一定要走

一開始所有cctv已經打爆曬喇，唔好當前線手足傻

你宜家同中共人大真係無分別 人大一樣會踢走異見者出黨 出面市民唔同意抗爭者都比人私了 人地中共8964出坦克 2019抗爭者就用火攻磚頭 你睇返自己驅逐異見者嘅手法有咩分別姐？ 一個in the name of 自由民主 一個in the name of 國家安全 最可笑係連登仔自己走向極右冀民粹主義都無人覺悟到

如果我係黑警我會答番城大
:「係人都知入面有火魔法啦！洗撚你知會咩，如果你話無警方先覺得奇怪囉！差在宜家明知入面重火力，城大學生又佈好防，係米有必要殺入去呢？搶住入浩園？」

垃圾郭位幾時死？

推
屌佢老母 推自己啲學生去送死 唔配做任何嘅生物

垃圾膠層唔配有咁好咁正直咁有良心嘅學生

郭位有幾咁垃圾，出賣學生配唔配做校長？

明知報警只會激發流血衝突

人渣就係呢啲

城大人走間學校唔值得係到 轉去其他大學

唔好呀
Cs lab啲機全部1080 ti 個mon大過電視
又幾廿部 mac機 好貴嫁
Ac2 4樓呀 啲玻璃房今年先起好嫁
Ac3呀全部大粒野貴價野係曬入去 又大大間美心
唔燒得嫁唔好呀

屌 咁耐都未撚見過郭位上水 一直深潛
好多prof都係黃嚟
衰在啲高層
Shitty 唉

我叫你出番去有冇封撚鎖你ac呀柒頭？
我有禁你言？
你一樣可以出去做3毛撩交嗌
只係叫你你咁撚唔滿意咁想討論不如出番去討論
唔好阻住城大消息流通
唔識比喻唔好亂咁用啦屌

大學仆街還仆街
手足們係咪同時都開始諗下唔好繼續死守佔領
始終個人認為開花先係運動未死關鍵

而家報咗狗，隨時都可以名正言順衝入黎，可以死守幾耐？？
shitty賣撚哂學生，平時藍鋪都裝修啦，點解仲要猶豫？

冚家剷 點做老師

郭位個仆街

做台灣學者仲衰過大陸學者

原來我個app淨係睇到第二幅 要禁入去圖片模式先睇到其他

wtf 宜家班狗全力進攻city

你掟氣油彈仲保你？

宜家只不過情況變左抗爭暴政 個excuse 好聽左好多 只要係以爭取自由民主 好多正常嘅體制同道理因為損害左抗爭者利益而遭到批判 唔通真係拎住個爭取民主個名 我殺左人都可以永垂不朽 屙舊屎都會香啲？

今晚cityu係超級少人
希望聽日有多d手足去幫拖
利申：已留守兩晚

大學勇武出去街頭戰，黑狗就驅散你哋，你哋就唔肯走。

而家你哋就自動自覺縮哂係大學死都唔出黎。

黑狗洗唔洗講聲唔該呢？

垃圾校長

一早篤哂灰架啦
高層講明發現城大生既身份 會紀律處分 嚴肅處理
啫係踢出校囉

城大要人

為左爭取民主燒人都無問題

*今個星期最後一日黎明

大陸生

收皮啦傻仔

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

多一個人, 多一份民意, 要人！！！

On9 言論自由就係任何地方任何時間都可以暢所欲言 如果你唔中意聽 就叫人出去第二個post 繼續講 咁你同有前設有篩選嘅言論自由有咩分別？ 大陸都有言論自由呀 我唔比你去Facebook 留言 咁我比你去百度微博留言啦 你制唔制？ 仲要你唔撚係admin 個thread 有唔係你私人化 你買起左成個連登 你到時叫我幫你含撚 我咪含囉

收皮啦 一早有email話會成立調查委員會
發現係城大生做 即時紀律處分 嚴懲呀屌

中大要哮喘藥
傳出去

除左依d 仲識講咩

Shitty U

唔好守城大啦
同學仔散啦

搬

急:
我發現而家的地鉄不論有冇人阻，都專登開關車門4-5次，故意令乘客不滿，這一定是用緊擾民措施，架禍手足。
可以改變一下策略嗎？
叫中大、理工、城大及浸大向香港人聲明，將守護大學交回大學及其保安處理，守護住大門以禁止包括警員進入。
各學生先回家休息，作階段性中場休息。
因久守必失。
目前情況已非常緊急，警方以維護道路使用者的安全，定會全力進攻，為避其鋒，應立即開個公開記者會，向香港全港市民說明以上步驟。以爭取市民支持
請大家組織一下

佢到底係返咗大陸食M記

定返咗台灣食M記啊

啱, 死守用處不大

中大從來都冇我失望，而城大校方每次都令我好失望...

作為城大人真係覺得讀依間學校完全唔自豪

咁警察以執法之名殺人你又點睇呀

浸大要小心，城大報咗狗既話，狗隨時攻入去，附近浸大隨時都連帶有事

城大手足要小心，盡早做決定同準備

有無圖?

可能喺殯儀館

所有事情都有個譜去規範 嗰個就係法律 無論你個excuse 幾好聽幾fancy 都好 逾越左法律就有問題 你話執法之名殺人 咁咪比法庭解決 但香港人又唔信法庭 不願意接受不如意嘅結果 判決唔啱聽時就覺得法律已死 但有幾多人真正睇過份法律判詞？

城大舊生表示支持鶳郭位

城大呢間閪校養住隻鼠王
就知好極有限

垃圾郭位
從來只係經營諗住學店

個個香港人都以為自己係法律判官 將自己嘅想法代入法庭嘅角色 仲要衰在懶 判詞有晒soft copy 都唔識自己睇 結果出面嘅法律人士自己錯誤地詮釋左份判詞 市民就好威威咁引用嗰位法律人士嘅意思

唔好比魔法師睇到

城大，唉

中大冇話支持都未至於篤灰啦大佬
不過裝修同放火係好奇怪嘅

鶳左個垃圾佢 然後棄城
留守唔係辦法 啲保安深藍
連校長都唔緊張間學校 仲保護佢做乜
朴鳩曬啲野 復學就拉佢落台

洗唔洗私了城大班管理層？

多謝你啊

唔洗留戀一間學店
Shitty對學生同lecturer tutor 一向差到仆街

城大有機會俾學生裝修
希望唔會啦

仆街唔記得加密點算呀shitty冇啦 真係好驚鄭翼之樓有事 你知啦校長高層係曬入面 入面咁高級實好貴啦

好嘢啊

認住佢

城幼 confirmed

校方報警,賣學生,國際排名唔跌跟你姓

垃圾shitty

畀番你囉，記得接穩

垃撚圾
推自己班學生去死

屌你老母啦郭位 咁撚多日都未撚見過你出黎 你去撚左邊呀 你班學生就死啦屌
利申city老鬼

郭位唔見人
死仆街篤灰狗

我怕今晚就俾人開波

不得了
要攻入城大
仆街垃圾校長

邊到有講話報左警

過去搵浸大或理大
城大算

借位一貼

似乎我地一定要有心理準備 長期撐住

衰d講句
shitty真係shitty

屌,通報有關部門...

城大手足最慘，有內憂外患。條校長又唔撐

shitty告急

郭位真係垃撚圾

見盡大學風骨

咁樣出埋學生真係極仆街
棄城守其他U

city 手足請小心 但係千其唔好亂軍心

城大要記者

萬事小心

堅
我10年前grad
都冇見過佢出現過

城大保安高層本身就係退休警
小心背後捅你一刀
留意cctv

利申：以前城大做過

shity

好似段校長當睇唔到

千其唔好幫AC3裝修

邊撚個割就係敵人

城大正式接軌毅進制

走呀

叫佢地走 已報警黑警隨時可攻入

22:52
🚨澄清：城大同學未有棄城打算，切勿胡亂散播謠言。🚨
大學有象徵意義 手足自行決定

所以話幾仆街，特登寫到咁，垃圾大學，源自垃圾管理層

我屌你老母呀郭位

唉

叫得所有學生走 即係留係到既都比佢捨棄晒
到時黑警攻入去 拉到既更易告得入

ac3藍

有遠程發射器就可以用？

Canteen 藍就要燒哂成座building?

有更好，我諗近射都得 推左先 試左先

其實個po 既重點唔只係diu 城大篤灰
係同城大手足講校方已經報左警 要小心
唔好分化 雖然唔知你係咪對家

咁請問你平時見到有裝修有火魔法係咪會報警？